我係個要不斷倚賴人幫先可以生存既廢物

死左去啦

死廢柴

正皮係俾你嘅

屌 我岩岩都咁諗緊